記者拍門 親友聞「李振成」稱不知道

記者拍門
親友聞「李振成」稱不知道

要聞

記者昨到李振成親友住所查詢，對方拒回應並着記者離開。

【本報訊】捲入諜戰的中情局前職員Jerry Chun Shing Lee，中文姓名相信是李振成，持有香港身份證，並在2007年離開中情局後開始投資香港物業市場。記者昨到其家人的住宅查詢，對方拒絕回應並要求記者離開，對於李被拘捕一事僅稱不知道。

對講機傳女聲：冇人喺度

翻查公司註冊處資料，李現時並無擔任香港公司的董事。但土地註冊處資料顯示，李振成於2007年10月起開始買賣香港物業，先後獨自投資3個單位，分別位於大角嘴浪澄灣、土瓜灣農圃道18號及將軍澳日出康城，現時已售出所有單位，但其投資眼光似乎欠佳，3次交易總計虧損約10萬元。

記者翻查買賣文件，發現李過往亦曾報住土瓜灣靠背壟道及尖沙嘴漾日居。記者昨到上述5處拍門查詢，惟未獲回應，其中浪澄灣住客表示完全不認識李振成。

香港01日前在靠背壟道單位接觸到李的外母及一名男親人，外母聲稱對事件全不知情，並指不了解李振成平時的工作情況，但確認他日前到訪美國。

本報記者昨日再到土瓜灣靠背壟道單位查詢，最初一名女子在對講機中表示「冇人喺度呀」；稍後記者再拍門，一名男子應門，甫聽到李振成的名字後立即叫記者離開，被問到是否知悉李在美國被捕，男子重複指不知道。

■記者陳建平

相關新聞
前CIA港人雙面諜有樣睇！有瀏海仲係大隻仔
要聞 8小時前

CIA離職須簽終身保密協議
要聞 8小時前

中共還擊 官媒發文揶揄 隨後下架
要聞 8小時前

【雙面間諜】《紐時》踢爆前CIA港男 包庇華貪官走私香煙
即時兩岸 1小時前

涉做共諜 前CIA港男曝光任佳士得保安主管 已遭停職
要聞 8小時前

但其投資眼光似乎欠佳，3次交易總計虧損約10萬元。

洗錢法